[集思廣益] 如何移除大型金屬雕像

如果有件大型金屬物件（大小可以用金紫荊像作參考）
係缺乏大型機器幫助下，可以用咩方法可以快速移除？